多謝三罷撚~今日全靠你地尻吹又送走人頭

預言-聽日香港照常返工
太陽照舊升起

香港人 無野叻 死人lum樓 都係要準時返工返學

冇法..依個係香港生活壓力搞成
要接受事實..唔好再諗埋D ON99天荒夜談既事

狗連密斗貨車都出埋邊夠佢玩

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

兄弟爬山各自努力係指和理非同勇武各自路線
而唔係果D垃圾風向撚吹幾個POST就係咁亂推活動
都唔經腦

推返上去